kainoard bug屎問題

成日開既時候卡一卡
跟住變左手ios原生寫keyboard
但係我keyboard設定根本冇手寫
個手寫keyboard仲要寫唔出野

乜撚嘢 kainoard

明顯打錯字啦
kaiboard囉

點搞？

會研究下

10.2情況嚴重到想棄用
利申ip7 10.2 beta

望遠巴打
有無考慮過emoji左右掃黎揀類別